好羨慕隻蝦

可以比佢食

stand with Hong Kong,fight for freedom

今日做左一日和理飛，有感而發

有冇圖? sorry懶啲
想直接要圖print出嚟

靜喇老秋